我哋唔應該再屌毛澤東

人都死咗，理得佢文革定咩，死咗就唔好再講政治

同理，我哋都唔應該屌希特拉，理得佢發動二戰同屠殺猶太人定咩，死咗就唔好講佢生前做過嘅嘢

同理，如果林鄭月娥死咗，我哋都唔應該屌，理得佢破壞香港同屠殺香港人，死咗就唔好講佢生前做過嘅嘢

我屌曬你哋班左膠老母，彥琳，梓樂死緊陣班藍屍黑狗有停過咩？話對香港文化有貢獻就唔使屌，咁屌廢佬譚同填海華做乜鳩？

Ching 道岀了重點

唔好再屌，人都死咗

唔好屌

BLUE LIVES MATTER

好偽善

樓豬口德-1

班濫情膠，
佢哋親死咗都唔知有冇咁傷心达叔

死者為大

唔好再屌，死咗就尊重

藍絲死連登仔歡呼=惡過共產黨
藍絲死連登仔同情=為達哥平反

差佬揚言開香檳慶祝周同學死=睇唔到
藍屍笑梁烈士=睇唔到

人地有哂agenda你根本講咩都錯

史史Logic一定攞A+

左膠表示認同

同理，路易十六喺斷頭台死咗，法國人民都唔應該屌，人都死咗

我作為藍絲好尊重佢㗎，大家都係中国人啊嘛
估唔到咁到黃絲同我同船

無錯，黑警做得出嘅，我哋一樣做得出，仲要比佢哋更過分，咁樣佢哋先會驚

人死咗就有道德免疫光環

blm

厚德邨班撚樣同-0-0有乜分別?

blue dead matters! 邊個侮辱死既中國人就係冷血極端!

the blue is dead btw

理得你生前助紂為虐都好，死咗就唔使屌

吳孟達做左咩遺禍人間

人都死咗，我哋唔應該再介意佢造成過嘅傷害

護旗手

呀東

唔準再屌武漢肺炎，病毒條命唔係命

有冇諗過其實係同一班人嚟

PS:睇過大部分某叔同某侄同場嘅戲

要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比

我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈嘅公司唔係太多，唔似台灣有成幾廿個台比你揀去邊間做

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

死咗就唔好追究

點解私煙死會慶祝，阿叔死就叫人停手

做護旗手助紂為虐都值得世人既rip？

唔撚明rip乜鳩，大大隻藍屍死咗唔慶祝等幾時

算啦，大家都係中國人，香煎何太急

其實贏左咪可以唔屌，我大可以以勝利者的姿態原諒敵人，

不過未贏就收皮啦

因為要quote返達叔d經典對白，要話比人知有睇過佢d戲

邊個係中国人

Sorry囉我心軟同達叔講咗句Rip
但係我同毛澤東同希特拉冇乜好嘅回憶

咁贏咗未路易十六死嗰陣都未贏，法國人有冇繼續屌

[size=10]曲[/size=10]

Sor

大家都係

我唔係話要繼續討論，其實我呢個po目的就係叫大家諗返我哋當初嘅目的，唔係對家打你一拳，有自己友要還擊你就叫人唔好還拖

當然你可以唔還擊，但唔好叫人唔還手

藍絲死連登仔歡呼=錯
差佬揚言開香檳慶祝周同學死=錯

結論=錯嘅嘢就唔應該做

正解，雙重標準真係好撚柒

2019年8月我喺之前已經有日返工遲咗39分鐘到

達叔帶俾我好多歡樂
即使佢係護旗手撐港共政權都唔緊要啦

DLLM成班偽善L

咪係囉毛澤東都冇對香港做d咩做乜大家要屌佢咁唔尊重死人
大平反

同一立場但有啲要屌有啲唔屌得

死咗就算啦

樓主比香港政府呢2個既行為更極端

樓主比香港政府呢2個年既行為更極端

但五毛/假膠/狗留言笑抗爭者傷亡個陣
有人出聲屌就=唔熟悉連登假膠文化,cctoy惡到唔俾人講野

係囉人類根本唔應該互相傷害

但做到咩

人死就自動有道德光環
死人玩曬

雖然我實質好撚鍾意毛匪嘅滅絕支那人政策
但基於人道立場 呢條畜生都係要拎出嚟鞭屍

贏咗之後清算班未死都排期幾年
死左真係無人得閒去理

其實我好尊敬佢
殺得最多支那人就係佢

死咗就唔使屌

遲39分鐘姐，大家都係香港人，其實佢地之前對香港都好大貢獻。
都係攞錢做事，何必為難大家呢。
你返工都試過遲到啦。
我地一起原諒佢地啦。

Beware of False Analogy

Thank you for your attention.

見到今日連登就知香港無救
當手足下落不明 坐緊幾碌 中完槍suffer緊後遺症嘅時候 班契弟仲去哀悼一隻藍絲
瞓撚醒未呀dllm

要為毛主席平反

你又講得啱喎

攞毛澤東同達叔比？
樓主有冇邏輯

澤東手joke

呢d所謂傳統觀念真係收收皮先

無知即邪惡
達叔嘅存在 令中共得以存在
佢嘅惡 在於無知 欠缺思考 令極權出現
同黑警係一樣

屌嗰啲人惡撚過共產黨

死個達叔就咁冇人性慶祝，你班連登仔重惡過共產黨

香港搞到而家咁香港人自己攞黎

咁私煙呢點解要慶祝

你00後

死一隻藍屍 深表開心

由細睇達叔睇到大

你叫啲左膠點覆你呀 私煙死個日幾百個慶祝post 有無1個post 話要尊重佢？

個日啲左膠係訓撚晒定死撚晒

講得唔中 唔係好夠力
可唔可以執下d字 令到單打得黎有力度d

其實有時d野 你點單打/反諷
都改變唔到大眾心入面個諗法
大家自己都有把呎
因為大家知件事真正定位係邊，知道呢個所謂rip係代表緊d咩，一個rip係唔會影響到自己想追返個d理念

其實不如慳返啖氣啦
寬己嚴人係好撚on9
嚴己嚴人都唔到你做

屌啦屌啦繼續分裂啦

唔好再罵共產黨員啦

撈埋黎講

譚詠倫都係由細睇到大 所以？

雖然佢係藍絲 但達叔都算係陪伴童年成長

將佢同支共同黑警相提並論有d誇張

表示認同
respect 死者

-0-0: 我地要原諒哂所有偽人！總之就由細睇到大！

本來就唔係重要的事，拍期耐d咪耐d。
佢無本事被紀念係佢自己問題，唔使我地幫佢操心。
做得佢呢個位，佢屋企人開心數緊錢啦，要擔心唔該擔心下手足開銷。

唔覺
見到好多人立場都清晰
至於有一班 你睇佢D字根本唔係連登會用

成蟲都算係陪伴童年成長

你岩 我地要原諒阿叻、譚詠倫都lu
始終佢地都係陪伴童年成長

成班垃圾左膠

推

毛語錄都陪左好多人成長
一於原諒哂啦
反正中國人都陪住香港人成長過

點解要鬧達叔
大家都係中国人

香港大把人童年都睇警賊成長
我地都係原諒警賊

林奠仲係港人奶媽
原諒佢了

左癌冇撚得救

建議你搵人幫你執執篇文，組織好啲再po

長文但成段唔夠流暢同無明顯focus

送佢上斷頭台，贏左，之後原諒左佢了

納粹開槍殺人 - 錯
波蘭人開槍殺納粹 - 錯

殺人就係錯， 打和啦super

你可以讚賞達叔對電影嘅成就 （因為呢個係base on 客觀現實）
但達叔嘅天性 同黑警係冇分別
就係咁簡單
唔可以用對電影嘅貢獻 否定佢支持反人類罪行 明唔明？

成堆諗緊點搬龍門，好肉酸
支共啲人都唔屌得，咁我到底可以屌邊個

人性？
你首先要生存落來，然後先好同我講人性。
鬼唔知戰爭就係毀滅生命，泯滅人性，
為生存就要拋棄呢d嘢。

唔好殺納粹德軍啦，好無人性啊，cls連登黃衛兵

係囉 細細個已經係電視機見到林奠講野
畢竟都服務左香港人咁多個十年 冇功都有勞呀
香港人原諒佢 一齊再創獅子山精神啦

btw 中大？ 左癌唔記得左佢地lu 都係達狗e件事值得光環多d

正解，我都可以原諒黑警，不過係贏左之後

文彩唔好sor

影響唔到 岩阿
所有佢有佢rip 我有我嘲諷
有咩問題？

支那人無一個係無辜

其實都唔怪死唔死人事
毛又好狗又好真心藍屍都好
佢地目的就係分化同搗亂
所以無論你立場係同情,恥笑,中立
佢地都可以加以扭曲再貼唔貼標籤醜化你

同情就話你雙重標準,鐘意就rip唔鐘意就抵死
恥笑就話你極端,冇人性,黃衛兵
冇意見就問你點解私煙死就笑依家冇反應

順帶一提,狗好鐘意上連登的

咁私煙係抵撚死 當年d言論咁出位 重要成日出黎鳩up煽動他人

你將佢同私煙比個程度點同

同埋只係因為達叔算係童年回憶
可以話RIP緊以前既童年回憶

冇呀 講你聽個post其實冇撚用咋
唔好乜7都情緒勒索，只會令人更加憎
因為個個自己都有把呎
冇其他意思lu

岩呀死仆街波蘭人

呢件事其實同要和理非放火魔，叫勇武打國際線一樣

一條隊係會有前後，冇可能所有人都企最前
和理非嘅作用係拎道德高地，即係賣慘去爭取外界支援
而捱打係贏唔到仗，所以先需要有勇武去反擊
但行使武力(即使係唔對等)，都會令受害者失去道德高地
因此至要和勇合作，而唔係全部all in一邊

一般人之所以做黃絲係因為有同理心，知道乜係啱乜係錯
會思考所以先至會想反抗成為淺黃
當淺黃知道和理非行唔通，而去支持勇武自然就係深黃
你係冇可能跳過成個過程

啲大愛左膠偽善撚真係好撚肉酸呀
屌拿星黃絲死唔見佢地咁肉緊
吳孟達就riprip

咁你班連登仔同藍絲廢老小粉紅有咩分別呀 講多句/踩多腳就會贏？ 根本一樣咁垃圾低質

波蘭人 : 納粹支持者死全家
連登左膠：你惡過納粹，好極端

一死人總會有班五毛搶道德高地引左膠入局

岩阿
rip 其實都無用嫁 不過係意識形態既表現姐

藍命貴

鄺神：溫柔係我地香港人最大既武器

佢身為護旗手 就抵屌嘅
但考慮到佢對香港電業嘅貢獻
我講唔出RIP 但唔會話佢抵死囉
抵屌 抵死 兩樣野
再加上 佢同毛澤東點比先

笑死
左膠真係冇撚用

曾志偉死咗到時又有人出嚟rip話由細睇獎門人大
校長死到時有人出嚟rip話由細聽溫拿聽到大

好撚心啦
個人仆街
佢喺某個範疇有成就都唔會影響到佢係仆街嘅事實

迖黃架

你喺度留言係咪又會贏根本一樣咁垃圾低質

藍絲賤種抵撚死，所以我會為死嘅藍絲喝彩。反之，藍絲見到手足死咗，拉咗，去流亡會比我更加開心。

喺你眼中，手足係咪同藍絲一樣抵死？如果一邊係抵死，一邊唔抵死，咁係咪有分別？

笑死

咁啲被自殺既點計？佢地唔係死者？

人都死咗
積下口德啦
屌你老母臭閪

人都死咗真係萬能

吳孟達搞過民革？

納粹都投左降啦 敗者為大
輸左唔使分納唔納粹啦

轉場去微博咪個個都好有口德囉

連登仔咁撚惡又獨裁，我哋快啲轉場用微博啦!!!!

怪錯左佢

rip毛澤東

連登仔又無負評

Push

毛魔咁有貢獻
殺左咁多支那人

有手足死都冇乜人理
岀名既藍絲死就個riprip
大佬我係藝人我都奶共啦
你班左膠咁易撚奶共完全冇後果死左仲有對家成班人同我rip

左膠死全家

佢岩岩落地獄好忙
俾佢抖下

我頭先喺另一個post 咁講
都俾人圍插
班左膠簡直有病

因為香港人太鍾意三叔
成龍就做唔到咁

撚到d大愛傻閪口啞啞

大家咁撐藍絲
應該撐埋藍企業
食多d富臨 睇多d tvb先岩

記得反埋beyond

tvb可以睇返
搭返mtr 食返美心

死左膠 5毛 PR又出晒黎屌人惡過共產黨 支持共產黨冚家剷係正確既事

懷念算啦

咁張敬軒都係護旗手 點解開咗N咁多演唱會PO你地都唔屌柒班友

大致上都同意

當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想。民主係好容易被騎劫，被誤導。

綜觀歷史，民主變成極權比極權變民主容易得多。遠以納粹德國為例，1933年3月5日的德國選舉，大背景下是國會縱火案過後，希特勒利用德國民眾反共的情緒，加上國會火災命令通過，許多共產黨黨員被捕，最終贏出。

民主另一個特性，就係分散。民主陣營的光譜可謂千百種，建制則是獨立強大得多。當你係錢，糧，兵都遠遜於人，內部力量仲要唔可以一致對外，就會好大問題。

由此引伸到應該如何看待敵方陣營的非領軍人物。我會覺得對於任何主動向敵方陣營投誠嘅藝人，都係應該落得個萬世污名e.g.楊千嬅，校長等皆屬此類。此類人物為投誠派，自然要面對當下觀眾及歷史上嘅評價。吳孟達嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭的漢奸死咗，即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原。當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，正因如此，默許這種有聲譽威望的人投誠絕對是大忌。
因為幾大勢力相爭，除了敵我雙方其實仲有好大部份人係騎牆派/中立派。對敵方的人持有敵意更多係為令中立派唔敢兩邊落注。
對於選擇不沾政治的中立派，好似叮噹配音咁，講句rip都無傷大雅。己方處於弱勢，必不過早壓迫對方落注。

幫手改左少少，順便加左我自己的見解落去，不喜勿插。

左膠死全家

比起支共/藍屍，左膠直情要落地獄，支共/藍屍擺明就係敵人，你會有所防範。但左膠又要扮喺自己人，令人放下戒心，但佢哋關鍵時刻又要擁護敵人，分分鐘你對抗緊敵人仲會推埋你去死，19年左膠害死手足案例，多不勝數。

所以都喺個句任何擁護敵人 就係敵人，敵人就要死全家、最好落埋地獄

姜濤抄毛澤東語錄

輸民意

死咗未？

贏左就大把民意

如果以香港本位來思考係錯唔晒
老毛起碼完全冇諗過搞鳩香港

或者咁講，一直以來都錯方向。
係贏左就有民意，唔係有民意先贏。

成蟲譚狗阿叻呢班人死咗，左膠都會出嚟叫大愛

推，班友明顯想試水溫btw死者為大

不嬲都恭喜佢可以去見毛主席一面

第一句已經唔明

世界就係比左膠累撚死

跟住講返荷蘭口力啲舊事，佢哋就會

毛語錄好好用

毛澤東的確係我哋偉大嘅導師,呢點係無錯嘅

人地又無講閪話，點能夠拎嚟同填海華 廢卵比

私煙玩fb，大家見到
達叔玩微博，大家喺fb見佢唔到

老毛搞掂幾千萬隻支那狗，德政嚟

我哋都唔應該再屌馬克思、恩格斯之類嘅共產撚樣
人都死咗囉
當年佢哋身處嘅社會咁腐敗
人哋當年只係滿腔熱誠咁想改變世界，打倒資本主義，為下一代建設一個美麗新世界之嘛！

係架！
喺美國，死人仲可以投票，左右人間嘅總統大選結果
死者為大

左膠萬歲

無呀，你開心啦，連登最有人性係你

佢係共產黨員（自稱）

而共產黨殺死好多香港人

唔好一陣又同我講佢係共產黨但佢未必有親手殺香港人

唔使講咁多，佢自認共產黨員就已經抵撚死

刁大大話你搞民主係錯=錯

結論= 錯嘅嘢就唔應該做

左膠表示好嬲

連登有你真好 永遠呢啲時候說出真相

由細睇林鄭睇到大

其實好多人對自己反緊乜都唔係好concrete
所以先會出現反左A但唔反B既混亂情況
疑中留情

不過偏心亦都係人性黎

共產黨都係你兒時回憶，你記得做隻乖乖奶共狗

改為批評習總

左膠唔俾你屌死藍屍，佢哋最啱，最撚大愛

講經咩垃圾
李私煙死個陣個個開香檳呀
唔見你出黎屌？

一隻死藍屍就見到你哋啲理念有幾撚堅定

如果本身唔知都算數
但貼埋圖仲要幫手諗藉口就真係
今日見到個最好笑係 經理人私自用佢出護旗手po

愈亂愈好，反正香港幾百萬左膠，做撚到大事咩 俾我都做死藍屍啦，死撚咗又可以受黃絲擁戴

佢嘅所謂貢獻極其量只係受薪做好自己份工而已
唔係白做的
而且佢得到嘅回報係幾多人一世都搵唔到嘅錢
佢無多謝香港人不但只
仲要支持屠夫政權
然後你迫我一定要哭喪？

講緊民主陣營係不利於對抗極權陣營
因為民主陣營容許內部有極權人士存在，相反極權陣營絕對唔容許內部有民主人士存在
所以民主陣營自然容易被滲透、分化

你講果幾個都係政治人物

virus live matters!

我憑自己嘅理解同喜好評論一下，睇下你會唔會有所啟發或者有可取之處。

第一段，我估你係想講 the paradox of tolerance 嘅觀念。

The paradox of tolerance states that if a society is tolerant without limit, its ability to be tolerant is eventually seized or destroyed by the intolerant. Karl Popper described it as the seemingly paradoxical idea that in order to maintain a tolerant society, the society must be intolerant of intolerance. -維基

所以，第一段嘅中心思想係「容忍極權嘅民主會被極權吞噬」，而第二段則為例證。

第三段係提出「民主係唔團結」

第四段指出「投敵需落萬世污名」

第五，六段係講「放任中立派」

單單就結構邏輯而言，可能下面咁組織會好啲

1. 民主不可容忍極權
2. 因此投敵需被污名
3. 民主並不團結
4. 不必強迫中立派下注

咁就出現咗個問題，就係 3,4 之間個邏輯關係係咩， 1,2, 同 3/4 又有咩關係？

放落連登個context 到，又要考慮幾樣嘢

依家有人rip, 有人歡呼，有人屌鳩歡呼者，有人屌鳩rip 撚。
邊個係民主，邊個係極權，邊個係中立，邊個係會變成極權嘅民主，咩聲音係導向極權，邊個決定which is which.

至於第四段，我個人認為先論述基本邏輯，然後再說明細節會比較清晰。

e.g. 主動向中共投誠，自然係認可同支持中共嘅所作所為，所以理應落得萬世污名，藝人亦不例外。自己向世人宣報立場，亦自然會被世人所批判。名氣越大嘅人，亦理所當然地生前死後亦會被人質疑。毛澤東，希特拉，史太林死後依然會被人咒罵，你又會否大喊「死者為大」。歸根究底，都只不過係「條界劃喺邊到」嘅分歧。

我自己鳩寫下段

係咪所以敵人都抵死，要死全家？唔係。但我地嘅敵人係抵死嘅敵人，係應該死全家嘅敵人，係中共。

如是者，支持中共嘅人又是否該死？或者我換個說法：「否定你所有人權自由，踐踏、侮辱你同埋你手足、誣蔑你係強姦犯/黃天使、認為你爭取自由、保護香港語言同民族思想抵死，支持警方開槍打死你」嘅人，該唔該死？

呢班藍絲，或許無兜口兜面同你講自己幾享受手足面對嘅苦難，但佢地大大聲話自己係中國人，你估下佢心入面會唔知自己個立場係咩？

有功無功，童唔童年又點？望向受著苦難嘅人，有咩貢獻足以抵消呢班人嘅苦難？如果無的話，又有咩理由唔對中共以及其支持者抱有仇恨？

黑警死全家
係佢哋嘅果
但佢哋做過嘅 唔會當冇事發生

佢奶共 但係無話叫大陸拉鳩晒香港人 無話過黃絲搞亂個經濟

黃屍又贏

李私煙撐狗撐政府，言論行為咁出位，達叔都係講左句係中國人暏，又冇評論香港嘅嘢，下下搞到咁極端做咩

藍絲rip，我地唔分黃藍了，口德最重要

我屌曬你哋班左膠老母

老實講，林鄭/希特拉 同吳孟達冇得比

push

哇好撚惡，惡撚過共撚黨

我會總結：
左膠藍屍五毛死全家

屌勇武手足

支那人都有黃皮膚

錯了，希特拉打仗就是要總體戰 all in ，只不過比同樣all in 既史太林滅左。

共產黨員唔屌屌邊個

刁大大身為獨裁者 就抵屌嘅
但考慮到佢對中國嘅貢獻
我講唔出RIP 但唔會話佢抵死囉
抵屌 抵死 兩樣野
再加上 佢同希特拉點比先

屈黃

Fb見到班偽善post﹐我真係笑咗出聲

由細到大睇tvb d劇
聽譚校長d歌
睇填海華d戲
唔反了

唔好講咩貢獻，係返工搵食。
He is well paid for it.

2019-2020年，香港好多人被自殺，被失蹤

成蟲都係由細睇到大
so?

達叔原來係偽藍怪錯了

積下口德好嗎？🙏

你話點就點，我覺得佢罪不至此暏

推！

佢否認咗

你咁踢爆晒叫偽善撚點算

填海華同廢佬譚好大區別掛？佢又冇撐警同護旗，係奶人仔遮

左膠仆街死，會失民意-0-0

真，想懷念你，請問你幾撚時死？

on9 你要回憶共產黨就回憶飽佢 我只係講緊佢以前電影既野

藍絲死不足惜
只係懷念港產片既時刻

所以我無反對屌達叔既人
佢死藍絲係抵死

我重點係佢都係港產片既重要綠葉之一

1/2點同3/4點的確無相連，
係我見樓主提到，順便講下自己看法。
邊個藝人死係好少事，問題係將來要點行，我當拋磚引玉，看看連登入面有咩意見

誰人界定厭惡標準，反抗實力一盤散沙呢堆問題我卻無辦法解答。
連登習慣無大台，曾經的優勢宜家反而係弱點。
各個政策都係打著今日割5城明日割10城，我地勢力慢慢減弱，至今無哪怕精神上的領袖......

再講就係放負啦，不如你講下你點看。

死者為大 --0-0

畫面好靚

非常同意

人都死左啦，原諒佢生前罪過

唔該快啲撚見上帝

原來3 4 係回應緊其他嘢，明白明白。

至於將來點行，其實無咩可以講。上連登勿認真，你打千字文頭頭是道邏輯嚴緊都唔會改變到連登嘅本質。網絡上嘅事只有恥笑，binc 同潮文嘅生命週期相對較長，唔會做到任何思想上嘅改變。與此同時，呢啲污唔污名嘅口舌之爭而會於兩日內洗走，待日後重演。

被強姦後依然庇護侵犯者嘅德國女性，你點講人地都唔會聽得入耳，反而會話你想逼害難民，你係racist.

呢十年內，變嘅主要係形勢而唔係人。香港好多「聰明人」，佢地嘅聰明亦從未動搖，所以會行聰明人嘅路。

成班偽善者 滿口仁義道德
嘔

唔好咁啦

人死罪孽就得到寬恕，呢個世界就冇地獄同地府啦